邊一間公司捐錢比武漢賑災，就要抵制同罷買

你話岩唔岩

岩
啱

誠哥都有捐喎